\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage{setspace}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{hyperref}                                   % Vi tycker om hyperreferenser.
\usepackage{fancyhdr}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.4} % 1.4 PUNKTERS RADAVSTÅND

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[R]{\bfseries\thepage}
\fancyfoot[R]{\begin{flushright}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushright} Mötesordförande: Timmy Larsson \begin{flushright}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushright} Mötessekreterare: Andreas Söderlund}
\fancyfoot[L]{\begin{flushleft}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushleft} Justerare: David Boholm \begin{flushleft}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushleft} Justerare: Dan Persson}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\addtolength{\headheight}{0pt}
\fancypagestyle{plain}{
    \fancyhead{} % get rid of headers on plain pages
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % and the line
}

\hypersetup{
  pdfborder={0 0 0},         % Ingen "ram".
  pdftitle={Mötesprotokoll}, % Titlen.
  pdfauthor={Timmy Larsson}, % Författaren.
  colorlinks=false,          % false: boxed links; true: colored links
  linkcolor=red,             % color of internal links
  citecolor=green,           % color of links to bibliography
  filecolor=magenta,         % color of file links
  urlcolor=cyan              % color of external links
}



%\textwidth=6.5in        %
%\textheight=9.0in       %
%\headsep=0.25in         %


\title{\vspace{-1.5in}\textmd{\textbf{Mötesprotokoll Styrelsemöte Piratpartiet Lund}}}
\date{\today}
\author{}


\begin{document}
\maketitle

\section{Mötets Öppnande}
Timmy Larsson förklarade mötet öppnat kl 17:16.

\section{Fastställande av röstlängd}
Röstlängden fastställdes till:
\begin{enumerate}
\item Timmy Larsson
\item Andreas Söderlund
\item David Boholm
\item Jan-Erik Malmquist
\item Dan Persson
\end{enumerate}

\section{Fastställande av dagordning}
Mötet fastställde dagordningen så som den låg och beslutade att öppna för övriga frågor under punkt 10 Övriga frågor.

\section{Mötets beslutsmässighet}
Då kallelsen skickats ut två veckor i förväg ansåg sig mötet behörigt kallat.

\newpage

\section{Val av mötesordförande}
Timmy Larsson föreslog sig själv som mötesordförande. \\
Mötet beslutade att välja Timmy Larsson till mötesordförande.

\section{Val av mötessekreterare}
Timmy Larsson föreslog Andreas Söderlund som mötessekreterare. \\
Mötet beslutade att välja Andreas Söderlund till mötessekreterare.

\section{Val av två personer att justera protokollet}
Timmy Larsson föreslog Dan Persson och David Boholm som protokolljusterare. \\
Mötet beslutade att välja Dan Persson och David Boholm till protokolljusterare.

\section{Fråga om lokalavdelningens firmateckning}
David Boholm yrkade på att mötet väljer att utse Timmy Larsson och Jan-Erik Malmquist till att teckna lokalavdelningens firma var för sig.\\
Mötet biföll yrkandet
\section{Fråga om lokalpolitisk valplattform}
Ett dokument om preliminärt valmanifest anfördes för styrelsen.\\
Mötet godkännde dokumentet som preliminärt valmanifest och satte Niklas Dahl till att färdigställa dokumentet.\\
Timmy yrkade på att behandla frågan om extrainsatt medlemsmöte innan valstrategisk planering.\\
Mötet biföll yrkandet.
\section{Fråga om valstrategisk planering}
Timmy yrkar på att fastställa röstlängden till Timmy, Andreas, Jan-Erik och Dan.\\
Mötet biföll yrkandet.\\ \\
Timmy yrkade på att införskaffa en valstuga innan EU-valet.
Mötet biföll yrkandet.
\section{Övriga frågor}
\subsection*{Fråga om extrainsatt medlemsmöte}
Mötet beslutade att kalla till ett extra medlemsmöte som ska hållas måndag den 7/4 -14 klockan 18:15. De ärenden som ska behandlas i tillägg till ren mötesformalia är beslut om valmanifest samt val av styrelse. Ordingsfråga kan besluta hur vi rent tekniskt väljer styrelsen. \\
Timmy väckte frågan om nästa styrelsemöte.
\subsection*{Fråga om nästa styrelsemöte}
Mötet beslutade att hålla nästa styrelsemöte fredagen den 11/4 på eftermiddagen, preliminärt 15:00
\section{Mötets avslutande}
Timmy Larsson förklarade mötet för avslutat kl 19:00.

\end{document}