\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage{setspace}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{hyperref}                                   % Vi tycker om hyperreferenser.
\usepackage{fancyhdr}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.4} % 1.4 PUNKTERS RADAVSTÅND

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[R]{\bfseries\thepage}
\fancyfoot[R]{\begin{flushright}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushright} Mötesordförande: Timmy Larsson \begin{flushright}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushright} Mötessekreterare: Andreas Söderlund}
\fancyfoot[L]{\begin{flushleft}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushleft} Justerare: Dan Persson\begin{flushleft}\makebox[2in]{\hrulefill}\end{flushleft} Justerare: Wilhelm Dahl}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\addtolength{\headheight}{0pt}
\fancypagestyle{plain}{
    \fancyhead{} % get rid of headers on plain pages
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % and the line
}

\hypersetup{
  pdfborder={0 0 0},         % Ingen "ram".
  pdftitle={Mötesprotokoll}, % Titlen.
  pdfauthor={Timmy Larsson}, % Författaren.
  colorlinks=false,          % false: boxed links; true: colored links
  linkcolor=red,             % color of internal links
  citecolor=green,           % color of links to bibliography
  filecolor=magenta,         % color of file links
  urlcolor=cyan              % color of external links
}



%\textwidth=6.5in        %
%\textheight=9.0in       %
%\headsep=0.25in         %


\title{\vspace{-1.5in}\textmd{\textbf{Mötesprotokoll Styrelsemöte Piratpartiet Lund}}}
\date{2014-08-26}
\author{}


\begin{document}
\maketitle

\section{Mötets Öppnande}
Timmy Larsson förklarade mötet öppnat kl 17:10.

\section{Fastställande av röstlängd}
Röstlängden fastställdes till:
\begin{enumerate}
\item Dan Persson
\item Wilhelm Dahl
\item Andreas Söderlund
\item Timmy Larsson
\end{enumerate}

\section{Mötets beslutsmässighet}
Mötet förklarades behörigt.

\section{Fastställande av dagordning}
Mötet beslutade att fastställa dagordningen som i kallelsen

\newpage

\section{Val av mötesordförande}
Timmy Larsson föreslog sig själv till mötesordförande.\\
Mötet beslutade att välja Timmy Larsson till mötesordförande.

\section{Val av mötessekreterare}
Timmy Larsson föreslog Andreas Söderlund till mötessekreterare.\\
Mötet beslutade att välja Andreas Söderlund till mötessekreterare

\section{Val av två personer att justera protokollet}
Timmy Larsson nominerade Dan Persson och Wilhelm Dahl till justerare.\\
Mötet beslutade att välja Dan Persson och Wilhelm Dahl till justerare.

\section{Kampanjplan}
Vi har tillstånd på klemenstorget varje lördag eftermiddag fram till valet.\\
Vi har ett partytält som vi har tillstånd att använda på klemenstorget.\\
Valvaka till självkostnadspris. Dan har möjlighet att fixa till ca. en hundralapp styck.\\
Helt vegetariskt med endast en kötträtt.\\
Affischering diskuterades.\\
Valstugebemanning diskuterades.\\
Valvärd: de som står hela dagen får valvakan betald, exklusive dryck.

\section{Valmanifest}
"Ge lärarna möjlighet att uppdatera sin datorkompetens" togs bort.\\
Stryk alla oformulerade punkter för att kunna gå ut med manifestet snabbt.\\
Omformulera "studieteknik med källkritik".\\
Ta bort programmeringen.\\
Lägg till ny formulering på cykelnätet.\\

\section{Övriga frågor}
Inga övriga frågor togs upp.

\section{Mötets avslutande}
Timmy Larsson förklarade mötet för avslutat kl 19:10

\end{document}
